{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601938",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "숯검댕이"
    },
    "text": "炭検デンイ (숯검댕이)\\n\n済州西帰浦市西湖洞1476-6\\n\n韓食-サムギョプサル , 17:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 30席 , 西帰浦市庁近くに位置する黒豚筋肉専門店「炭検デンイ」を紹介する。 ここは黒豚クン肉がおいしいことで有名だ。 黒豚が済州産から来たことが分かるように、厚く切られた筋肉が鉄板に載せるやいなや芸術的な音を出して熟していく。 これらの筋肉はかなり厚いので、火が通らないように見えるが、炭火で焼いてさらにおいしく仕上がる。 また、黒豚の筋肉と一緒に添える美味しい冷麺やピッグも用意されている。 このレストランに足を運んで、専門店の黒豚クン肉とおいしいサイドメニューを一緒に楽しんでみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "炭検デンイはどこに位置していますか？",
            "answer": "炭検デンイは済州西帰浦市西湖洞1476-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "炭検デンイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "炭検デンイの営業時間は17時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "炭検デンイは何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、炭検デンイは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "炭検デンイには何席ありますか？",
            "answer": "炭検デンイには30席あります。"
        },
        {
            "question": "炭検デンイはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "炭検デンイは韓食のサムギョプサルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "炭検デンイのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "炭検デンイのおすすめメニューは黒豚の筋肉と一緒に添える冷麺やピッグです。"
        },
        {
            "question": "黒豚クン肉はどの産地のものですか？",
            "answer": "黒豚クン肉は済州産です。"
        },
        {
            "question": "炭検デンイの黒豚クン肉はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "炭検デンイの黒豚クン肉は厚く切られた筋肉で、炭火で焼くことでさらにおいしく仕上がります。"
        },
        {
            "question": "炭検デンイの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "炭検デンイの周辺には西帰浦市庁が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "炭検デンイを訪れるときに注意すべき点はありますか？",
            "answer": "特にありませんが、混雑することがあるので、予約をすることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 348
    }
}